耶撚呑精前會唔會念飯前經？

啲時間要點預法先啱啱好？

善哉善哉
咁樣就等同殺生

善心打破零回覆

食前都未死

所以你食，即係你殺左佢
食即是兇，兇即是食